# 1. Apple Pay

С этого года стало возможным и в Эстонии использовать услугу мобильных платежей Apple Pay.

## Вопрос

Когда впервые в мире воспользовались этой услугой?

[Raadionupud]

A. 2015 г.

B. 2016 г.

C. 2017 г.

D. 2018 г.

## Ответ

Правильный ответ: A (2015 г.).

## Категории

- Разное
